次次都係 3 點後先開始多人

但活動改做 3 點開始 , 又驚啲人 5 點先出現

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

好似無咩私家車
得巴士排長龍

be water, man
最曬嗰幾個鐘由得班畜生鳩企，天氣開始涼返啲先再出動

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

今日係啲人驚到閪都縮埋唔敢出
跟住啲人見咁少人出自己都唔出
最後搞到冇人出